{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3009944",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진 다우리조텔"
    },
    "text": "落ち着いたリゾートで、モダンな感覚と洗練されたデザインで作られています。 ここでは日の出を鑑賞できる客室と様々な付帯施設を提供し、旅の思い出と安らぎを提供しています。 計50室の客室があり、韓国語でのご案内が可能です。 客室料金は基準人数に限り策定され、人数追加の際には事前にお知らせください。 最大人数を超過した場合は入室できず、超過した人数につき10,000ウォンの追加料金が適用されます。 連休やオンシーズンには20,000ウォンの追加料金が適用されるので、事前に予約したほうがいいです。 宿の中にはバーベキュー場があってバーベキューを楽しむことができ、各客室にはキッチン施設と炊事道具及び食器類が完備されています。 調味料や食材はご購入いただくか、売店をご利用いただけます。 周辺には様々な名所があり観光客に人気があり、レビューによると登明海辺に近いため静かな雰囲気で休息するのに良く、宿泊施設も満足していると評価されています。 スタッフの親切なサービスと便利な売店が好評です。 ただ洗面台のプッシュが故障して残念です。 駐車場や親切なスタッフの方は良かったのですが、客室の清潔さや老朽化した施設に対する不満もありました。 しかし、日の出を鑑賞できるビューは最高でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "当リゾートでは日の出を鑑賞できる客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数に限り策定されており、人数追加の際は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、超過した人数につき10,000ウォンの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "連休やオンシーズンの料金はいくらですか？",
            "answer": "連休やオンシーズンには20,000ウォンの追加料金が適用されますので、事前に予約されることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿内にはバーベキュー場があり、各客室にはキッチン施設と炊事道具及び食器類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "食材や調味料はどのように手に入れることができますか？",
            "answer": "食材や調味料はご購入いただくか、売店をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な名所があり、特に登明海辺に近いため静かな雰囲気で休息するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はレビューでも好評で、スタッフの親切なサービスと便利な売店が高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような不満がありましたか？",
            "answer": "洗面台のプッシュが故障していたという点が残念でした。"
        },
        {
            "question": "良かった点はありますか？",
            "answer": "駐車場や親切なスタッフの方が良かったです。また、日の出を鑑賞できるビューも最高でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 432
    }
}